今日去左飲喜茶排長龍🚬

法國幾好飲
以後喜茶當水飲算= =
牛b死了

壯陽都唔撚柒飲

50有找啦清🚬
四廿幾蚊杯
抵到爛啦-.-

666666666

Skr skr skr 🤙🏿🤙🏿🤙🏿

Ok
今晚收舖前去排隊(記著早少少)
到左落order
收錢個時同個店員打個眼色
到時你就講我名 加句喜茶牛逼死了(普通話)
咁到時個店員知係自己人就識做
between Merry Christmas

今晚飲喜茶岩晒啦
買一送一
同囡囡一人一杯

大陸野仲貴撚過 starbucks, 我望唔透

去酒樓飲個茶閒閒地都百幾二百啦
節日唔止添
咁不如去飲喜茶
四廿幾平到爛 仲要買一送一
成本價黎 搞手只求打個和

利申 中非打